著風縷 唔好黑衫一個人走

講緊打機
個角色set野時著黑風縷
走時留意有冇比人釘上跟住
唔好一個人走 適時除黑風縷
女仔特別要小心
確保冇人跟先好一個人
否則繼續團隊行動直到甩開跟縱者

另外，打機果時勇者對付施襲者自衛時：
1. 人少就閃 人多做野時就一定要包好自己
2. 取手腳(最快係R斷手？) 落手快閃得快
3. 小心比人跟 會有花生藍絲/狗報串

推

換衫換衫換衫